以後見到有聚會或婚宴 請影相上載黎批鬥

個幾兩個月前講咗要social distancing都唔撚聽
累人累物

又有個studio party 過百人
有相貼上黎

依家社區中招全部都係啲party婚宴撚
唔影你上嚟 點對得住香港人

Yellow Nazi 停止分化好冇

批乜鬼嘢鬥呀

得閒諗下做下每日任務啦

防疫及跟檢疫令係公民責任
唔該唔好亂來分顏色 屈人係黃色犯法

你班happy撚幾個人破壞700萬人努力
唔po你18代已經係好禮貌